義士/小朋友無飯開,我地同6月罷市食店買待用劵得唔得?

建基於小朋友/義士網上亂識人有危險;而哥哥姐姐請主動請小朋友/義士食飯,但佢地有可能怕羞或怕鬼而拒絕. 唔知道我地同6月罷市嘅食店買待用劵而等佢地自己去食.....依條橋得唔得呢?

以下係我在網上收集到有表態罷市或反送中嘅食店: